一次生，兩次熟，有咩唔慣，睇多幾次就慣

加強宣傳，練習下
好快慣

up

班狗都係咁,TG放題,下下扑頭,見女就捉